開始覺得無人可以同自己分享喜悅

人越大越多朋友 但係啲朋友多數都唔可以談心
好多時會自己一個人谷住谷住 唔開心
平時比人感覺好正面既自己
夜晚既時候會諗 究竟係咪我自己既問題呢？

Agger

有朋友都覺得自己好似無朋友 好孤獨 一自己一個就好驚好孤單

工作辛苦，屋企人關係差，放唔低前女友，對朋友又要扮無野扮正面
唯有自己匿埋一個喊

係 但係從來無人知我居然係一個咁感性既人。
從來係朋友同事面前都係好開心 成日講笑。
又唔習慣好似有啲朋友咁 咩都擺上塊面到
傷心又擺上IgFB 然後等人去關心 問候
通常都自己面對 唔知咁樣係成熟定毒。

人前堅強、人後弱到貼地
睇啲感動少少既劇情都起晒雞皮同眼濕濕。唔開心又會想有女朋友攬住我

屋企人？

臨訓前 或者放工自己一個走果陣 感覺最強烈

同感 同全部人都可以有講有笑
比人感覺好樂觀開朗
但其實心底裡唔信人
唔會敢分享太深入嘅嘢
分享開心事怕比人話曬命
講自己唔開心又驚人覺得自己無病呻吟垃圾中二病

係外人面前好獨立好堅強
係女朋友面前先可以喊得出表現自己弱既一面
無啦過咗去

我地一模一樣
我放唔低前女朋友

sam

Ching幾耐了？

半個月仲未習慣...
我事無大少開心唔開心都搵對方講...
佢一句煩厭就分開
明明前一晚仲攬實我

Same case
同女朋友一齊半個月
依家大家已經覺得唔夾
但我依然留戀 佢似乎沒有